［告急黃店］旺角茶飲果然5.31結業

是咁的，今日51黃金週，咁我去左旺角諗住去飲唇茶既但係太多人，於是我見隔離有間癡晒文宣的飲品舖頭，咁我就用個gloryhk 五一黃金周個app search 下，睇下有無折，點知發現間野5月31就汁，見佢既fb ig都有罷工同好多文宣，所以我就轉左幫襯呢間其實見個店員個樣都好sad希望大家趁住呢段日子懲罰下佢

果然fruit master
地址 旺角中心一期二樓SA25A

於1/5-7/5期間，不扣成本，捐出全部收益之20%予 牆紙 Wallpaper 。 無論係現場消費定係買電子券都一樣計數！電子券最遲可以去到 5月31 用架！

請大家馬上懲罰佢地啦：

10連先

1

2

3

4

5

6

7

推

8

9

10

希望店員唔失業

食盡佢

想喊，有人歡喜有人愁，想幫到幾多得幾多

呢間我經常飲。

大家唔好太過集中幫襯出名嘅黃店
見到唔太多人嘅小店應該支持下

可能舖頭老細成個毒撚咁唔出聲所以汁都無人知人地會告急我上網揾極都無我先出post

齊上齊落呢？

Push 我好耐之前都出過Post講呢個情況

慘 唔應該太集中某幾間已出名黃店

E間正呀

Up

我見唇茶既staff好開心咁沖茶，同時呢間既staff 好sad，個staff 仲要好温柔細心咁同我講點樣飲好飲d

Sad...次次行過都好少人幫襯但我次次都幫襯佢
野飲係好飲

Push

你有開過呢間既post?

推啊 分散投資啊 成日見到隔離好多人佢就冇人

其實我都係去出名個間但機緣巧合見到呢間

Royal 級

旺中三間飲品鋪 果然 初心 唇茶

嗚

成日經過都見到唇茶好多人 但佢冇人
飲過一次梳打 我覺得太甜

其實係慘 隔籬有茶飲最出名嘅唇茶 外賣飲品又好難好似餐廳咁太多人就會漏過附近嘅鋪

我見到店員站著如嘍囉毒氣相連所以吸左過去

好飲

呢間幾好飲架！

人流：唇茶》初心>果然兄

我都係反而唇茶冇飲過

冇辦法 始終好多香港人都只係抱住打卡心態去幫襯出名嘅黃店

幫推

幫推一個

轉個鋪位再開啦

推...

飲！

乙

有人問我，我就會講，但是無人來

推！

開響唇茶隔離真係冇運行

ok

Pish

早排 m到都照飲左杯
好好飲

唉

pushhhh

612 721 831 101
聽日就去支持

又少左間黃店！
一早應該要試下其他小店！

等你聽日留名

我好中意飲廢水架

最後大家都要飲盡佢啊

有呀 因為都係見唇茶同果然既人數差得太多
希望叫人分散投資下

去親mk都幫襯佢啲果茶 好撚好飲 真材實料 有果肉
樓主係問老細得知佢5.31汁？

之前飲過
幾抵

推！香港人太唔願意試新！
大家要多多幫襯黃色小店呀
利申行過一定會買

腦魔公仔係邊買架 好可愛

推推推

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

想知+1

因為租約定係點 好高質

推
下次出黎飲

有冇得撤回執粒決定

考完試就即刻出黎飲

同問,依家黃圈發展咁好繼續做啦

支持

毒撚唔敢問驚佢認得me，我係check 個黃店優惠app 見架

屌聽日幫襯先 有冇介紹

多謝你

都幾入架，唔係地舖

士多啤梨奶昔好好飲

唔好打佢主意，你個變態

都多人排呀
不過可以想像到平時應該得小貓兩三隻

利申排左唇茶
哥仔忙到謝晒喎 邊有好開心沖茶

默默付出既手足
好敬佩，後日過來買

你都變態

留名聽日去幫襯

Push 召喚神獸長龍

我毒撚唔敢問，你去幫我問ok?

你聽日去問下

push

上次第一次飲就係突登揀個少人既 結果要執了

我都唔知，你問老細

推，呢間其實幾好飲 又有心

推
希望可以清埋貨尾

打手？食飯個時我會等你地無折幫趁

難呀，都逼

其實...宣布左結業既
係咪想佢止蝕離場咁解

你話告急 就作用大

見到有人排嘅黃店就要轉場去啲冇人排嘅 唔好死去啲出名黃店

我見佢結業都將d 錢捐出黎

我今日先知告急唔切老細太毒

又唔係要你
好想知呀

係呀

絲打想收養me? 之前係連登買的

茶理史
茶半香初
一芳
果然
花果山
唇茶
清玉
初心
花果山隔離果間

其實已經好多...飲死人都飲唔完

pish

多謝手足

幫推
多謝樓主推介 下次會試下
次次都飲唇茶冇為意有其他黃店

幫手推

推~~~

你邊個？

聽日即刻去幫襯

今日先飲完，好好飲！好心手足就結業就唔好捐錢啦

推唔好淨係飲唇茶

又未必可以咁講嘅 有時出名嗰啲係幾好食
不過如果大家多啲用黃藍地圖apps 會試下更多新舖會好啲囉

正如我去尖沙咀，都飲珍煮丹，唔去黑金堂

つい

又唔係咁講嘅 有時見啲舖多人 其實會轉陣第二間黃店

其實今日旺角 間間黃台灣茶都有人龍
但真係...開太多啦

左唇茶，右清玉
下茶理史

你叫我怎樣做人

聽日去幫襯

有咩好飲

更多既人只會死等
今日響兩姊妹睇到個menu劃晒咁滯又長龍
斜對面摩芽仲係好少人

腦魔包膠好可愛

老實講，台茶鋪真係太多
香港人又唔似台仔，冇"飲肥仔水當食飯"嘅習慣
但一杯就同一餐飯差唔多價錢
一大杯飲到個肚漲晒唔舒適，又多糖，又要成日去廁所，去完又好快餓

推呀

有杯鳳梨茶係唔錯的

前面有人講奶昔

所以唇茶走甜ok

有日去到諗緊幫襯邊間好
想去買嗰陣佢就閂舖

Me 飲ing , 好多菠蘿肉

都係嘅 但除咗出名嘅其實好多小店都好好食
只係希望大家可以俾啲機會發掘下黃小店

推
分散投資

幫襯過幾次唇茶 冇買過佢
次次經過都冇人

以前有排花果山告急時 見佢截龍
啲人轉去隔離皇茶幫襯
可能啲人要個更清晰指引 乜野叫黃店？
唔係想鬥黃 我意思係對某啲人嚟講 得佢心目中某啲舖先算黃店
咁又好難怪人嘅
唯有希望佢地用多啲個apps
可能平時試下同身邊嘅人宣傳？
同試多啲新舖咁囉

推推

豬仔幫你推

茶理史個白玉琥珀奶茶好好味
不過呢啲手搖飲品其實飲得多都好鬼肥

反而用完黃藍apps 試多左好多新野 我覺得基本上啲黃店都係唔錯

話說花果山個位真係好難唔死
係響登打士街呀, 不過係冇咩人去既後排
19年下半年去果陣多數唔洗等

BTW花果山舖位比另一間黃店+-X茶頂左

係 次次去都飲佢

咩問題黎

我

我文盲

呢間真係好好飲㗎！我哋幫得就幫

Push!!!

隔離間皇茶好大對比

印象中真係冇咩食過難食嘅黃店

想講呢間真係好好飲

其實有黃店頂唔順真係要出聲呀，我地搭車都過黎懲罰你地。

有時唔出聲真係唔知，就會係成個黃店list入面選擇。

你望下富東閣、點心龍、太平飯店、姨婆瑪麗、友利坊、C+ Burger、鶴亀等等等等...........

雖然我唔知佢地財政改善左未，但係我每次去懲罰佢地，我都係要等，要排隊既。

真香港人係好團結好齊心好有愛。

而家環境差左，生意唔好好正常，唔駛怕醜，要告急大大聲聲講出黎，有能力既手足一定會去撐。

唔撐自己人，唔通走去幫趁美心同空姐牛肉飯咩。

煲底見。

人手嚴重不足， 派完表之後去幫襯好冇
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

呢間好好飲 今日都有去買 又大杯好抵飲

推佢

好飲洗撚靠黃店搵食咩
入得黃圈都係賣人情唔係賣味道

又開台灣茶店
係咪想攬炒先安落

啲野係好飲，只係因為同場太多茶飲店，分薄晒利潤

有，中過好多伏

up

今次個老細應該銀彈充足

呢間好有心有派過膠手套同酒精，我有時唔飲唇茶都幫襯佢，佢唔夠出名係真，但另一原因係佢對出條路太窄，聚唔到客

gogogo

呢間好黃

前兩日幫襯花果山都好Sad
人唔算多
大家趁果然仲有開支持下

龍門
屌真係含淚食
文華早期都係，比人屌一屌好似晚餐改善左

其實花果山同皇茶都係隔幾個鋪位
我開頭都對位置呢個因素有啲保留
但諗落後面嗰度啲食舖又真係收晒檔
理論上前面咁多小食舖 後邊都應該有機會帶旺到
俾你講一講 嗰個位好似又幾邪

說好的分散投資？

前日去唇茶都唔洗等 所以飲左唇茶
聽日去旺角會幫襯佢

唇茶都係今日做半價先多人咋 上個禮拜去tst嗰間買好靜

起碼龍門都比之前改善咗食得落嘅

真 唇茶同其他d台式廢水完全唔同

皇茶真心好飲
有次想去花果山佢收左鋪

呢間好飲

呢間我次次去都幫襯的
好多後生仔女幫襯
點解要執笠架 做唔住?

Tst有 黑金堂...
其他點搞

我依家都飲珍煮丹

其實每人俾十蚊佢都夠佢捱過今關

竟然

睇錯果撚

聽日就去懲罰佢

聽日去馬

之前決定執笠都有post講
同埋有其他黃店幫手吹雞
唔好咁話老闆啦

買啲純茶類 無糖

推
今日先飲完
隔離唇茶排晒隊
呢間就冇人
大家幫手支持下

好好地歡送佢地
希望第日喺旺中又好、喺咩地方都好
都可以再見到佢地

個沙冰好好飲

大家懲罰要識走位呀！
旁邊兩間茶飲夠人就唔好呆等
除左果然佢地
樓下有腸粉嗰層都唔係成日有人
Be water my friend

係囉 今日尖沙咀見到黑金堂有成二三十人等梗 但珍煮丹就拍烏蠅 好慘

佢係4月頭係和你pay app已經告急，佢告急之後去旺角都會幫襯佢，今日都想去幫襯但嗰陣唔知點解佢暫停接單，最後幫襯左唇茶。

希望大家一齊幫襯

天氣未熱

所以無幫襯過凍飲

都唔知佢就快執

呢間黃到金
疫情前已經派好多物資 口罩手套放哂係舖面
芒果奶昔好好飲
知道佢執之後幫襯多左
大家幫幫手

琴日啱啱飲完芒果奶昔好鬼正

唔好理佢汁唔汁。就算改變唔到d咩都好去懲罰手足都有好大鼓勵

純茶類都係廿蚊有時都係10幾蚊。去7仔買支水都係呢個價啦

黑金堂地段好 + 出名嘛

珍煮丹 起係果個閪位

Tui

食完龍門去飲野得咗
飲完野去食龍門又得

記住幫襯龍門

分散投資！

啲人話芒果奶昔

懲罰吓佢等佢唔洗執

睇facebook
老闆話20%收入捐畀牆紙
做埋今個月，大家支持下！

PUSH

再推

開鋪地點都失敗啦。。。

推
明天就罰你

推推推

去旺角必飲

mk大把人啦，同我去幫襯

佢杯奶昔好能好飲

腦魔邊到買
想買多幾隻

高登有，但我不了

你唔係腦魔咩？

推
唔好淨係幫襯出名黃店

邊個網有得睇優惠？

其實有........快啲down wolipay app 啦

果然由上年部電視就播文宣抗爭片
成間鋪貼哂文宣連儂牆 每次去都冇人幫襯
啲人淨係買唇茶

好好飲，點解要執

我睇左一次以為無

芒果奶昔正, 本身天氣凍的確幾個月冇去飲...

係，要分散投資

推！幫下小店

下！！！呢間好好飲
我次次都捨棄唇茶去飲佢
佢個西柚烏龍茶真係好好飲

而家先睇到呢個post 聽日即刻去

西柚烏龍茶
D冰係水果冰
融左都唔會淡

推爆呢嗰

樓主可以嘅話pin埋呢嗰

Gogogo

我上年之前真係唔會飲，食碗麵醫肚好過

佢張收據都有寫

冇法呀，上過YellopenRice就多人識
摩芽雞蛋仔真心好好食

聽日再去

咁慘

頂 快飲

黃店都做唔住？

聽日塞爆佢得唔得

上個月我去飲張收據有寫，果張唔記得影低

大家分散下投資

俾1/4客佢可能就唔使執

唔制呀

btw 幫襯黃店完全唔想要優惠

推呢個

呢間次次經過旺中都無人幫襯

錯重點 我反而想知腦魔邊到有得賣
過2日去撐場

屌
推

左唇茶，右清玉
下茶理史

就好似戰國七雄既 韓 咁

推返

地舖我地路過會見到，佢喺商場入面，冇事我地唔會入去

4戰之地

早年有一排好多人整腦魔公仔
宜家可以返高登買

同場真係好多飲品店
下一層好似都有間台式珍奶嗰啲
又係痴晒文宣都好少人幫襯

已bookmark
會去

腸粉隔離？果間ok的

反而我擔心 果然隔離間 初心
又似rip得

白桃烏龍好好飲

去開金魚街間幸福堂

高登係商場定舊登

有冇人整合告急list

大家都懶唔想搵 就會去識得嘅黃店

都唔明點解啲人唔去幫襯
果層好幾間黃店係要逼去唇茶
兩間分散飲呢間或者唔洗執

【一鍵投訴：舉報有人知法犯法】

//手足留言“一鍵投訴”可以嗎？清算師又呃like😀//

🖐️☝️黃金周手足任務：
(1) 手機gmail一鍵投訴 舉報有人知法犯法，使用下面連結，改最底你個名就可以
(2) 🖐️☝️黃金周(今日至5月3日)撐良心黃店

清算師團隊已經為大手足準備了一鍵投訴，方便手足投訴知法犯法的事，歡迎隨意轉載及修改內容，大家加油。

Send完投訴信，大家尚有另一重要任務！去撐🖐️☝️黃金周活動。

轉載請註明出處：清算師團隊

#專業清算師
#民間清算師
#一鍵投訴
#碧水新村
#兄弟爬山各自努力
#勿忘初衷勿被帶風
#不分化不篤灰不割蓆
#直至煲底相見

好飲？
我仲未係旺角搵到我鐘意既味道

我飲過鐘意既
花斑茶社、茶一、珍煮丹、黑金堂
唔太鐘意既... 唔打啦

冇計,太遲表態既黃店係差啲
記得上年有一日係懲罰日,去旺中唇茶結果去到已經賣哂,勁多人排隊
隔離幾間都係拍烏蠅

pisb

清玉 唔會掛

我覺得間間都差唔多
見冇人排咪買

屌呢間好好飲
咁都要執公平咩
又唔見你喜茶執笠

推一推

見到排長龍就兜下周圍嘅黃店啦各位~

搭車過去

果時清玉仲未搞清楚黃藍

推呀呢間 上次飲見到佢張單咁寫sad咗

難聽D講好多高調宣傳嘅黃店都係經營不善或者食物質素差導致無生意，依家黃店多比拼嘅就係質素用自己嘅吸引力吸客而唔係告急長貧難顧

有d開係閪位，想點救

大家要分散投資
唔好去死幾間出名嘅黃店
反而唔出名嘅小店先更加應該支持
咁先做到真正嘅黃色經濟圈

呢間之前都飲過, 同唇茶係兩個style嘢

Push.

旺中嗰頭台飲舖仲多過港式小食店
而成個旺角台飲密過7-11
一早飽和晒

推推推 要幫襯多啲唔出名嘅黃店呀！

自從呢間話31/5結業就開始幫襯佢
要支持下無咁出名既台飲店

個個都幫襯出名黃店就緊係執啦，除咗龍門，渣哥，其他都冇人識

就因為你呢個post呢兩日會專登去旺角飲！

見佢個奶蓋？定奶昔 白色個層泡（？）差唔多有半杯
連今日經過見到都係得小貓兩三隻

過幾日去旺角即刻飲
唇茶由開鋪飲到依家，鐘意佢個桃膠
既然告急就即刻轉呢間飲先

今日見好多人排 去左第2間
估唔到就結業

見到行過會幫襯下

正如我所講經營不善自己開喺山旮旯再黃都唔可能日日坐車去食

其實好多小黃店都冇人幫趁

真黃嘅無人食 仆街人血饅頭張 嘅垃圾龍門就一堆堆人去食

唇茶我唔啱飲
依間仲好飲
次次黃店結業先多人幫襯

有腦魔賣？

分散投資

Push!!!!!

真係
我一直以黎都好撚憎野飲店
D中同好撚鐘意去
我r撚曬頭
成餐飯價錢 飲杯跟餐加幾蚊既特飲

係自從有黃色經濟圈我先開始去幫襯
唔駛坐低係鋪 買杯飲住行番屋企就支持到自己人
不過只會飲無糖/微糖 飲咁多糖早死幾年

幾乎每個月都飲幾次
如果老闆有mon post既話，我想話俾你知，你個草莓奶昔真係好好飲
前排做緊買一送一既時候我幾乎每日都幫襯
知道你地結業既消息真係幾失落
唔單止係又少一間黃店，而係冇得再飲你杯草莓奶昔
多謝你既良知，多謝你俾機會我飲到咁好飲既草莓奶昔
仲有，我女朋友好中意你地貼喺個杯上面嗰d口號貼紙，過幾日黎飲可唔可以問你攞一張

番

上

水

都見過呢間真係好黃
大家真係要大大力懲罰

無呀無呀過主啦，依隻腦魔有人養架啦

我死硬了，自從6月隔日飲

輕輕一推

樓豬，望望下你post d相，發現我有你ig
黃腦魔好得意

你唔好呀

P 牌推

希望大家唔好淨係今日去，今個月得閒就支持下

唇茶d 淨茶

推 過開去就飲

飲完再去食龍門先最滿足

推，佢開我就飲

衝呀殺呀老細我地黎緊啦你頂住呀

水蜜桃烏龍好好飲

頂撚住

芒果奶昔，睇到都正，一陣嚟

呢個post 好催淚

之前飲過 啲果肉好大粒好好飲
上次做草莓沙冰買一送一優惠我話毒撚一個關我乜事轉左買芒果沙冰嗰個人

嗰次優惠係沙冰定奶昔 唔記得左添

飲過一次，味道唔錯，同勝在夠大杯 搵日再黎懲罰下

推，之前幫襯過幾次，好飲又平又大杯，唔好淨係幫襯出名黃店，好多小店都好值得去幫襯

大家口渴未？

花果山係壽終正寢
由另一黃店 xyz 頂

台灣茶又一齊攬炒

行旺角，見到隻比區議員拎左去做banner

旺中分佈
唇茶 = 魏
清玉、茶理史 = 蜀吳
初心 = 孟獲
果然 = 公孫淵

有幾奇
旺角咁多台灣茶店
根本就計時炸彈等爆

DLLM

公孫淵起兵啦

其實飲少啲呢啲嘢啦 唔健康又肥又貴

我心水Top 3 係果然、茶滿滿、壹茶。

3間都黃，但果然係最早表態嗰間。

老實講
棄車保將

樓豬:我到了，你地係邊？

分析得幾好

啱啱係果然排都開始多人,啲人同唇茶分散懲罰

Hello 我都係度

等咗好耐

想要樓主隻腦魔

其實花果山賣果D飯團幾好食,邊度仲有得賣?

反正都做到月底唔做，未買過哩間咪試下

真係多左人，我去到要排隊先買到，多謝手足

琴日唔係腦魔黎，一定係老細有mon post老細加油！！！

飲完都唔好遺忘龍門
龍門等住大家嚟排隊

聽日出旺角又會買台茶嘅不如試下哩間

我建議大家甜要一半或以下

今日都去左

見唔到你既

果度如果冇阿木你又會唔會去

果幾個舖位除左間雞蛋仔同皇茶外開乜死乜咁滯

袁學謙間+-x茶頂左

樓豬係咪成屋腦魔有冇全家幅睇下

一過咗好景就差好遠，前面仁安得模型舖，隔離係街市，再向前係何文田
學校開課會好好多

我係腦魔，我係毒撚，我無影相的習慣，聽日係果然見ok?

今日幫襯左 老細好nice

旺中仲有間 壹茶 見佢有貼文宣 撐醫護
提都無人提係咪嚴白虎嚟

PS飲過一次都唔錯幾有茶味

其實我唔明點解之前啲人淨係去隔離嗰間，真係隔離舖咁近咋喎

提都冇提應該係異民族起義

好老實講隔離間唇茶真係有水準
唔係其他舖都飲到嘅珍奶果茶 有創意得嚟又溝得好飲
咁多間茶飲搶同一個餅晨早進入汰弱留強嘅階段

以前講台式茶我淨係識貢茶，邊有宜家咁開到周街都係

自問茶癡嘅我每次出街頂盡都係買到兩杯 今日一杯 聽日一杯
家下成個旺角茶飲多過711盞搞死自己 其實同強國人見油站好搵就喺附近喪開無分別
不如開魚蛋舖畀我篤串魚蛋仲好過

其實魚蛋舖已經好多
以前登打士街有間賣燒餅，簡直係清泉嚟，終於有啲唔同嘅嘢食賣

果然 純飲品真係冇賣點
一般樓上cafe既梳打水

如果做blind test
我都排 唇茶 清玉 茶理史 腸粉隔離果間先

Pishhhhh

唔好執啦

侍應: Rio

施捨個發財錢呀

行個好心啊

Posh

Pish善心打破零回覆

搵日出去幫襯下

Mo 哥

今日去發現多人買咗

我係腦魔呀靚女，我可唔可以請你飲果然？

選擇黃金周的最後幫襯呢間作終結

我次次都幫襯呢間，至少花果山

店員幾大隻下

Ching 今日多人嗎？

唔多， 隔離唇茶多人好多

話左唔好咁集中啦，推

要排隊嗎？

上個星期飲過一次
執前要飲多幾次

旺中二樓

唔洗， 我買時得我一個客

其實大家真係要用Apps搵一搵啲唔係咁出名嘅黃店，唔好一窩蜂去晒啲出名嘅黃店排

Pishhhhh

街坊小店都需要支持

真係好靜呀特登過黎買杯支持寸

今日收工去買

咁都認得出

Mavis 又番工啦老細唔好炒佢

睇名都知邊個咁癲但杯野真係好甜
買完先見到你地話少甜 差啲糖尿

師兄頂住

今天有人幫襯嗎？

印象間野得凍飲
咁之前冬天比較少人飲都正常

點解拉呀

今日飲左

！！
用慣咗對唔住

罰你推多幾下

告急左一個月終於俾樓豬發現大家盡幫

我有個app但都睇唔到

Uppppp

長龍

大家早安

早唞

我真係準備瞓

多啲留意身邊嘅舖頭
幫襯吓冇咁出名嘅小店

樓豬加油

大家今日飲左未

痴線

今日啫

西柚梳打好正執左無得飲

有冇人知點解間野D奶昔其實係沙冰
果日叫完，拎上手飲落去覺得搞錯左D野

啱啱買咗杯

少甜了嗎？

冇呀

推 成日飲

樓豬今日又課金了小店

樓豬好好人

飲過 幾好飲架 快d執幫襯啦

大家好，我是樓豬想與樓豬見面嗎？今天7點，果然見

推推推.

呢個其實大家都知... 但...

同一層幾間都係黃,點撐到咁多...

岩岩買左杯白桃烏龍 幾好飲啊
不過如果有得加下野就好 例如蘆薈個啲

我而家響現場
好多果汁茶都係用果啲糖漿溝出黎
真係揀唔落手
點解啲人去晒唇茶係有原因

記住，香港人食甜野最緊要係唔甜

要叫老細講我前面講我大限係半甜

同*

個問題係果汁果部份用吱出黎果啲糖漿而唔係用真果汁
而家呢個年代個個都追真果汁既時候用現成糖漿好輸蝕

你可以去佢ig 反映下

我會選擇同腦細買菠蘿菊花茶走菠蘿微甜多冰

真 前日去咗諗住幫襯 去到我就問店員姐姐佢士多啤梨同芒果奶昔嗰啲係用咩糖打 點知聽到佢係話用水果糖漿打 即刻有啲唔開胃 如果佢有需要告急寧願就咁俾錢佢算

今日最後一日捐錢了

撞

推定撞

未瞓醒打錯 自隊一打先
推

我次次去旺中行完一圈，最後都係幫襯唇茶
因為佢有桃膠 有普洱茶

不過今日去左幫襯果然
其實都好飲

成間舖黃到金 咁艱難都仲捐錢

如果老細下次再開舖
一定要話比大家知

師兄你飲得晒

連軍勝利了

花果山都執左，今日食唔到...

我地懲罰左腦細了

花果山最後無人接手？
之前先做完問卷調查炸bo

果然未執

我都夾硬去左前後4-5次，今日最終飲皇茶，btw呢個位置有點危險

接近九成用現金
希望更多人可以戒用八達卡去黃店消費
你用電子支付賺到嘅錢其實係由黃店支付架

好飲咪飲得哂

請大家飲佢哋杯奶昔要做好心理準備 真係好撚甜 嗌咗少甜都仲好撚甜

石門有間"覓茶活"做到5月14日，行過幫下手吖。

旺角post講沙田店，有啲難搞

係喎。。

隻腦魔邊度買

佢揾到我屋企收養左我

嘩 美心西餅平時送貨去門市 原來唔用盒裝個蛋糕 個蛋糕就咁暴露空氣擺馬路邊

羅冠聰起左立法會班保安底，好多都係死黑警

腦細找數了

唔做原因係咩
業主加租 ？

應該呢類生意開始萎縮
競爭太多了
眼見都執左唔少

開到幾點呀

10:30 我無收腦細錢做打雜

未收得切 放假再黎

我睇左let's jam四月啲post ，就開始隔幾日去幫襯佢一次
到知佢執，而家五日飲三杯

飲咁多，除左肥左幾磅
最大既得著係，原來旺中啲MK妹好好J

巴打小心糖尿

On99

幫襯黃店係選擇，就等於港女買完名牌有優越感，幫襯黃店可以令幫襯的人無左陣支那味，個人正義感強左，身體好左，自信都多左。反之幫襯藍店只會愈洗愈窮，內心都好空虛

冇咁易
小心J出血好過

重有幾日，繼續支持

p

本身見唇茶長期多人排隊
所以就算menu唔多啱都去依間多
剩兩日only...p牌推唔到

係咪點都救唔番

10連

行過放低一千啦

今日結業

最後機會係旺角中心

已經去左幫親啦

最後一日，
腦細我今日黎左呀
你唔好放棄呀

樓主有好多腦魔

樓主係咪佢

而家係mk
即去

I m a boy

相認，你叫香港獨立，我覆你

今日好多人

仲有一個鐘

last day喇

頭先老闆話聽日有義賣活動喎，絲打去唔去

仲有最後半個鐘

去

今日30/5最後一日正式營業，感謝同路人一直支持。
⚠️明天31/5店內會舉辦一個小義賣（12-5pm),所得捐款將全數捐到612(留意31/5沒有飲品賣🙇🏻‍♂️)
呢個會係我地小店最後可以做嘅事🏴
光復香港🇭🇰，時代革命🖐☝️
我地煲底再見。

原來你就係腦細

腦細你個樣好似梁天琦

點解你賣緊野可以覆我

你應該好忙至係

第一日見老細，平時都係啲靚妹收錢

佢叫RIO

剩番15分鐘冷氣軍師mode 啟動！！！

火力全開

埋黎睇埋黎揀啦

多款口味現已沽清

老腦再做唔好開糖水店喇，成街都係

果茶得番菠蘿，荔枝，水蜜桃同青蘋果味

開腦魔店

我會推到1001

快d買啦

腦細把聲好溫柔架

仲有9分鐘

聽日開過個

今晚就開啦

仲有8分鐘

係我就唔駛畀錢買啦

你又係員工？

你打字快定我快？

我快囉

仲有7分鐘

我快

唔係啦，俾錢買咋

仲有6分鐘！一！

代腦細多謝你

仲有5分鐘

支持黃店黃色經濟圈

置頂

仲有4分鐘

加油呀

好抵買呀

老細行開咗，幫襯唔到

定已經冇做，見有開舖

好多黃店比港共搞緊
拯救黃色經濟圈，唔好分心去美國示威呀

吓 唔係掛 佢幾好飲的